若要人不知....

真係唔好太低B

"我X你都廢事哂口水"

知你咪知囉 低咩b I don't fucking care

天線得得b

哈